有無我人拍拖耐左/結左婚既另一半突然性冷感

完全唔明點解

比人餵飽左囉